有得揀情願冇黎過世上

其實得到d咩
失去既就好多
都唔緊要
最緊要係過程痛苦
又唔知為乜
不過都要捱落去
唔再相信d咩 連自己亦唔信
只信現實
其實咁反而釋懷
當自己咩都唔係
就咁行落去算
唔好有人記得 冇人理
唔好留低d咩 唔好生仔
合埋眼
第朝唔使起身
冇痛苦 或者少d痛苦
人黎到世上真係受苦
最慘冇得揀

明嘅

生育呢個行為其實同強姦無乜分別，
同樣係唔理會受者 ( 子女、被姦者 ) 感受，
強行做出一個行為 ( 生育，插入 )
最後受者有機會出現快樂、感恩 ( 報答父母，愛上強姦犯 )，
或痛苦一生 ( 怨恨、抑鬱 )

而不論結果係快樂定痛苦，生育的人都是在賭博，
因為天下間沒有父母可以確保子女幸福快樂，
否則蔡志明個女就唔駛燒炭死。
賭贏，則人有我有、養兒防老、有仔送終，
賭輸，則子女痛苦一生。

所以天下父母皆自私，我地可以將天下父母視為強姦犯一樣鄙視及唾罵。